覺唔覺支裝茶真是地盤佬專用飲品

津路 大紅袍
今日又飲兩支🤦🏻‍♂️

我果邊流行飲水動樂

我果邊一人一津路

會唔會好易飲錯人地果支

果粒橙

消茶

出咁多汗仲飲茶🙄

係。

識d野

唔會 會寫名

諗番起枝津路水炮

你喺隔離睇姐

樓主係毓民

整支大啤

唔會，我哋兩至三個人一組飲一支1.5L
慳d好

監管工程

今日飲左三支。

我飲左5支

你飲益多多牙

茶字典 綠力

津路牙